日本天皇登基手握笏板，是否自認大臣，向習近平上朝?

係呀係呀成地精啦

實在無其他原因，笏板明明係大臣上朝用

好眼力

果支野用來通你屎眼既

參考圖

倒是從來未見過中華歷代皇朝皇帝拿笏板

十幾個負評，竟無一人反駁？

太低質無人想應

不求人嚟㗎